膝頭有dd痛, 但都想做帶氧運動減肥, 有咩介紹

膝頭有dd痛, 但都想做帶氧運動減肥, 有咩介紹

本身之前有跑步, 諗住停幾日比個膝頭抖抖

同求

游水

唔識

同埋有咩運動可以強化大腿肌肉? 我膝痛應該係大腿肌肉唔夠
深蹲得唔得 ???

體重高 跑步對關節負擔係大

我唔算體重好高, 但肌肉真係少得可憐

push 帶氧運動 & 強化大腿肌肉

Boxing

跑步令膝頭痛有好多原因，鞋唔啱，跑姿唔啱，肌肉唔夠，身體太重
減肥唔好主要做帶氧，應該負重訓練+帶氧+飲食
強化大腿可以做squat,deadlift,lunge,bridge,leg press,leg extension,leg curl.....視乎能力，器材，需要

游水 唔識學到識

squat 可以做
deadlift 冇工具
lunge 做到
bridge 做唔到
leg press,leg extension,leg curl係咪要機先做到

唔識呀

Bridge好易做，你係youtube打shoulder bridge
leg press,leg curl係要用機先做到
Leg extension 勉強都可以夾dumbbell 做

長期膝頭痛
利申：之前有游開水

咁你點搞呀, 不如一齊傾, 怕操錯傷身

咁 squat lunge先,
同埋大字跳 得唔得

Learn

膝頭受傷練深蹲
你勁到用力同姿勢100%正確咪得囉 你自問做唔做到先

游水都唔識 唔識咪學

學啦屌你

想好返先練 抖到唔痛就練

要游幾耐 先等於緩步跑 40分鐘??

如果腰椎有問題，有咩運動係做到

受傷人士運動區

我印象游水個消耗量大過緩步跑好多

咁試下先 自學游水 得唔得架?

其實因為游得唔好，阻水，所以消耗量先大

上youtube睇下教學片應該有幫助
自學唔係唔得，不過好睇天份

咁我減肥一定效果好好

咁膝傷 好輕微 除左休息 仲有咩法子搞搞佢

我都係自學

游水真係最好，前年暑假的起心肝落泳池練左10個就學識左蛙泳

太空機

Elliptical?

好似impact細D

1個堂都游唔到

邊度買護膝抵屌?

一識游就會上癮

狂飲泳池水

香港d泳池多人到游唔到直線

我一開始都係完全唔識，蛙泳好易學架喳

睇緊片

即係游過界??

睇下咩場，藍田個場最西，多人到

helppp

買對好啲嘅鞋先 護膝平嗰啲冇咩用

鞋 我著緊adidas跑步鞋, 唔係老翻鞋

減肥其實係要講持之以恆同無咁易反彈
所以除左做帶氧運動，適當嘅重量訓練都會對你減肥有幫助。
所以我建議你參加康文署健身，除左可以做重訓外，佢仲會有滑雪機比你做帶氧，滑雪機係需要你手腳一齊推進，換言之可以用提升到消脂效果。而最重要嘅係，佢唔會對膝頭哥做成負擔(經人體工學設計)。
我就係先前奶過野，希臘可以幫到巴打，祝你減肥成功

補充翻，用滑雪機嘅話，就唔需要保護裝備，因為熱起上黎會好㾗同焗，另外只要有普通運動鞋都已經好夠。

上樓梯
慢上is ok

FYI

好提議 我除左想瘦 都想train大腿肌

等膝好返先, 想買護膝到時用 跑步保護下都好

Adidas 咩款 以前啱啱開始跑步就係買adidas 次次跑完膝頭都痛 之後換咗asics kayano 正到仆街 日日跑都冇事
如果你體重重嘅話都建議你換kayano之類避震比較好嘅

同埋可以每日做5-10分鐘坐無影櫈 可以訓練大腿肌肉 膝頭自然冇咁傷
可以嘅話深蹲更好 但係好多人唔識做 做錯哂衰多兩錢

用對手跑步

游水 夏天都黎

呢隻

5 - 10 分鐘要分開幾多次做 ... 我...好廢

膝頭痛要強化大腿肌肉 如果本身無操開既話 平時坐係道無野做都可以自己伸隻對腳hold住3幾分鐘

幾好喎呢招 簡單

樓主係咪少做運動既人呢，因為長期訓練既話，要痛一早痛哂啦

我只係緩步跑開 冇練其他野, 早2日上網見到撐撙立keep fit 咪做下
做下就出事

咩啊，即係做左幾耐運動，係咪跑步跑左好耐，半年或一年或一個月

plank都ok

半年左右跑步 其他乜都冇做

已經跑左半年，依家先出事
應該係你訓練加強左
不過純文字討論都無用，驚既話睇醫生啦

係做左其他野 做左撐撙立，之後出左事

跑步我係無事的

真係好輕微既膝痛，應該抖下ok既
所以想知點練大腿 同想要護膝

單車囉

無工具

夏天游水
冬天跑步

兩個膝頭前十斷晒，做過晒重建手術嘅路過，入嚟笑鳩你!